[連登傳奇]當年會員蓋世寶吊老母係點由IVE考到常春藤?

由IVE到常春藤MFin
我記得果時係高登都幾大迴響同幾震撼
同埋係當年IVE同學間都傳得好勁
不過當時高登仲未好似依家咁多人上
無嘜人記得呢位傳奇人物
希望各位老鬼可以講下
畀我地就來放榜既連登仔學習

高登蓋ching私樓仔
連登蓋ching公屋仔

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

資料圖片

interview瀨屎

典你老母